依家啲狗去哂POLY，中大可以再開花？

救poly

推

會唔撚會係開中大花

中大開咩花on9

中大咁毒想手足死？

啲狗去哂poly 咁緊係救poly啦

其實啲手足係咪有係驚啲毒果日先散哂

點算